[敬拜] 有無人好敬佩自己個女朋友

尋日同佢23個月 忽然諗起自己個女朋友好叻

唔係大學生
但識講流利使用4種既語言 + 2種鄉下話 (福建 & 客家)
自稱英文唔叻但可以係英語流行既地方做2年文員 + 讀書
而家無聊自學緊韓文
極高既創意 改圖又叻
又有生意頭腦
以前細細個15歲就已經係fb搞網購搵左筆
人又古靈精怪 講野又醒目
講野成日比佢暗暗兜個圈話返我 然後奸笑

仲要幾靚女 有時都唔明點解會揀我呢D零家底又無咩才能既人
有時諗 到底我比唔比到幸運佢 有D無自信

你試下大大力搣下自己 唔痛嫁

我有時都唔信自己呀

成日唔食藥

我有相熟醫生
樓主需唔需要？

簡得你代表你一定有吸引佢既原因,比D信心增值下自己啦巴打

我認真開post嫁
到底呢度仲有無同路人呀

好鐘意女仔講嘢精靈 成日串返你但係係令人覺得好笑個種串

除左兒時玩伴之外諗唔到其他原因
不過當初用左好大勇氣追佢返黎就真既 用情信

咁你努力唔好比女友拋太遠..

佢溝你？
你好靚仔？
你講野好叻？

我追佢
到我表白之前佢都無諗過我鐘意佢 以為朋友

樣一般啦 不過唔大眾臉 衣著搭救下

唔叻 會deadair 唔識帶話題
嬲果陣講野會口窒窒

因為佢 開始正視自己將來 轉左行
儲緊錢下年讀書 希望唔好拋太遠

初初識佢就係比佢咁樣吸引左 不過相識時間越長越覺得佢唔係搞笑咁簡單

好好珍惜呀
我個ex又係叻我好多，家境又係好過我好多，但佢都係對我好好，只係有情緒病，嗰時初戀乜都唔識，on99咁同佢講分手。
而家諗番真係唔會再搵到一個對自己咁好嘅女仔
分咗成年幾了，你好嗎？

呢個世界有幾多%人一次公開試就入U呢

唔好以為自己個主診醫生係女朋友啦

呢種女朋友 真係要珍惜
祝幸福

之前有單靚女揀個毒撚，就係因為條女做雞，你一定話信你條女咖，好彩既佢呃到你一世大家都開心既。

有呀有呀
我女朋友好叻玩失蹤
成二十年都搵佢唔到

仲記得有一次 我去左買隻game 係文明5
我同佢講呢隻game係經營一個帝國既策略game
玩一局可以玩幾日

跟住佢笑笑口同我講

:哦 ~ 原來一局可以玩幾日既智力game呀
真係好吸引阿 恭喜你搵到一隻咁好既game
不過唔知你玩完之後
有無興趣經營一段就黎完結既關係呢?

然後奸笑行開左

有次佢tag左我呢首歌
係周慧敏既肋骨

: 喂 阿人
:?
:真係估唔到一條骨都咁有學問嫁和
:係咩
:咁你成排骨 一定仲有意思啦!
:

有無人同路人share阿

好敬佩以前女朋友讀大學讀MIT
利申 紅磚大

係咪特別有氣質D

樓主係唔係有30cm巨撚

條女蠢過豬又港女

香港小男人周記

佢真係好有氣質

唔好再發夢啦死窮鬼

感覺似真係聰明人，點解會入唔到u，本身對讀書真係好冇興趣

呢個我真係覺得勁

好好珍惜

聽到呢D會想像到一個波浪曲髮既靚女係Landmark充滿自信咁笑住用英文講野

佢果陣無諗住讀大學
所以都係hea讀合格畢到業就算
不過佢後尾去外國做野讀書好認真
不過讀完又話對呢科無興趣想剪狗毛 R撚曬頭

月入幾多？

樓主你都係？ 有同路人

利申：食咗幾個月藥

我最敬佩我女朋友嘅係
竟然可以呢埋自己廿幾年從來示出現過喺我眼前

女朋友又懶又矮又肥又腫
條腿又粗又短
都唔明點解有ex
但係佢煮嘢好食(未食過)
明明懶到仆街又肯努力减肥
同佢解釋佢又一里通百里明
佢得罪人多稱呼人小
又痴身到仆街
想問點防水腫

日經吹水大會

岩岩轉行 唔高

我都好敬佩你女朋友

以前個ex係叻 不過有少少自大

後尾都俾佢嫌棄 散左

飲啡? 利尿掛
你都揀左佢啦 互相鐘意咪得囉

我都好敬佩小埋超人

咁似我女友既

可惜二手西

忍左我咁多年都未飛我

4種言語 姐係廣東話 英文 普通話 + 日文？

精神病不可怕, 只要及做治理, 同俾錢, 還有救

好吸引呀 一路都講唔出自己鍾意咩女仔，直到聽巴打形容至發現依類女仔先係我 dream type
巴打有個咁好嘅女朋友要好好珍惜呀

學韓文

I know that feel bro
本身我都好似你咁有個咁醒既女朋友

但自從給人捉左我去睇政府精神科後
女朋友就走左

聽到都羡慕，份人好醒目咁，幾難得

ching睇路行 小心

馬拉文

haha 唔係個個男人都頂到

我真心對我ex又敬又愛。
佢係個好聰明好勤力嘅人，做野會好自動自覺。
佢每日會留意身邊同社會好細微嘅改變，然後話我聽。
諗野會諗好多正常人唔會諗到嘅事，佢會覺得世界上既定嘅野其實好多都係人自己加落去，覺得唔合理嘅唔會認同，好有自己諗法。
會聰明到如果有少少事暪住佢時佢好易從細微位發現。
會同我做好多理性嘅討論，討論範圍由社會到身邊發生嘅小事。
唔港女，有自己原則，好有批判性思考。
同人有爭執時會諗係咪自己有問題先，唔會諗係咪人地，知錯能改。
佢以前成日覺得襯我唔起，但我由細開始已經好愛好欣賞佢。

下一秒就飛咗你

me too
唔好比佢走

有原則肯思考令大家思維升華既女仔好難得

我同你形容嘅女朋友幾似，不過我無佢咁勁，然後條仔飛左我，同個完全相反嘅女仔一齊 。

世界咁多人 總有一個會同你相處到既 唔洗擔心

雖然佢唔算好叻
但佢有決心做嘅野 就會成功
佢係我嘅信仰

如果我男朋友好似你禁醒覺你女朋友就好.讀書方面有時太驚咩都叻過佢會搞到佢唔開心

講野成日比佢暗暗兜個圈話返我 然後奸笑
你知唔知有幾難搵
呢種情趣真係唔係咁易搵到

因自己太自卑 分手了

I know that feel
女朋友真係好撚叻好佩服佢
不過佢成日覺得我講笑唔信我
(佢有上連登應該會睇到)

閣下介唔介意分享下自己既故事，或者自己做邊行呢啲

你女朋友係香港定邊度

之前你個post好正

有同感
自己非三大垃圾工程科 搵左個幾月都未有工 零父幹零積蓄
女朋友三大工程 未grad就有offer 一出黎就18k 讀u做補習 做到可以幫屋企人交租 聽講屋企人有兩幢私樓

馬拉人正常都識4種語言加鄉下話

我就客家，不過聽啊公講福建多，都識少少

點解仲有人會記得我個Post
佢香港呀

我都有些少欽敬

真係幾有趣, 講野好精警
我之前追緊個個又係聰明靚女性格又好
相比起自己咁蠢又冇咩長處,都唔係好明點解當初會咁自大去追佢

再世黄蓉？

這些機會。。。好好地珍惜啊

ex讀書次次全級第一
唱歌又拎冠軍
辯論拎兩次mvp同第三
英文流利過英中既人
普通話又仲標準過大陸人
識ukelele同打鼓
又識打lol
推理同解果d恐怖故事都好掂
獎學金一年拎十幾萬

不過最後都散左

+1

女朋友讀書好叻好聰明，dse差唔多科科5**
又識煮野食又玩音樂又跳舞
身材又正又靚女
成日整古做怪恰我

我現任就普通女仔一個
但佢以前個ex 係劍橋phd
果時分手係因為佢唔想long d
我同佢岩岩一齊時佢個ex讀完搵番佢
但係佢都揀留係個廢人身邊

點算 我好似咩都唔叻 係忍耐力比較好 肯氹男朋友
男朋友靚仔又有才華，冇嫌棄過我

同樓主相反 我成日兜圈串女朋友佢要諗幾秒先gag到 好可愛

我好敬佩女朋友
女友讀書叻 試日文英文 master degree 又靚女 又好身材
而我薯矮毒柒窮asso仔

動畫男主角出現啦
青梅竹馬都有出頭天！

好屈機

個個女朋友都咁勁

同另一半都仲讀梗書 成就未講得上 但有好多我欣賞嘅地方

一定係你女朋友係你身邊逼你打呢段野
字裡行間都feel到果種慘